消費卷$1000月月清，最尾大把錢又係去咗超市

屌你老母，超市都賺到豬龍入水

咁又唔係嘅 食黃店都得
一日兩餐都100啦

Apple gift card

留名等睇apple改政策唔俾買

當然知道有其他消費渠道，但最後仍然有一個好大比例去咗超市。因為你想買樣貴啲嘅嘢都唔得。

有錢點解唔賺

apple應該唔會改
但肯定政府會

全部要幫襯中資

請問叫雞可用消費卷嗎？

睇戲

港共電子軍票

仲要無特價

券

消費券迫你要駛錢
即係商家佬越黎越多錢 佔更大舊財富
普羅大眾反而窮左

誠哥成最大嬴家

當商家佬知道cut左人都照常營業，一樣搵到錢，咁點解要再請人呢

推

超市都唔比你去百佳惠康同阿信屋，一定要去華潤

的確可以幫黃圈
但有機會俾港共政府track到真正有幾多人幫黃圈，跟住針對打擊邊一環

限時間用呢點真係好鬼
方便佢做5個月既統計

所以大家可以選擇幫襯下自己身邊做生意既朋友先
咁我相信你朋友至少真係有做緊生意先claim到錢

360 yuu